日本四國五日四夜

前嗰排膽粗粗見平買咗去大阪嘅機票 然後一直都冇乜理 到上個星期先醒起自己買咗機票 所以臨急臨忙走去計劃行程
因為時間太忟 所以上連登搵咗個巴打去四國嘅post 參考咗佢去四國嘅行程 定咗大致係去高松同埋松山 最主要係想去貓島撚下貓（我係貓奴 ） 然後其他時間就會搵下啲景點去
因為一條麻甩佬嘅關係 景點呢家嘢好隨心所欲 同埋亦會有好多空閒時間 所以就想上連登開post記錄低自己嘅旅程 同埋解下悶咁
因為聽日先飛 所以依家仲未執過行李 打算求其帶兩三套衫同埋一頂帽就算
住宿方面就book晒4晚 airbnb 合共大約一千左右 算係好平
之後會keep 住更新 希望毒撚開post有人會理

第一晚會住嘅地方

巴打幾號返?
我過幾日去一個人渣車，如果夾到行程可以兜埋你

同啲日本用英文溝通真係要有啲耐性 就算我用最易嘅英文佢地都會get 唔到我想講乜 可能我1999啦

12號去 16號返

咁未必夾到 我14去19返

唔緊要啦 我啲交通都大致搵過 我都係去四四國鐵路pass 任搭嗰隻
巴打自己一個自駕遊咁爽 諗住去邊忽

暫時應該係淡路 德島 高松 小豆島

星期日如果早起身去轉高知朝市，太遲訂果邊已經冇咩酒店 唔係早一晚過定去唔洗咁辛苦

你放棄定都得, 高松去高知要2個鐘火車

去旅行早起係一項挑戰

可能我平時慣左4-5點就起身開工，好多時去旅行都晨咁早彈左起身

四五點就起身 巴打份工都好辛苦下喎

毒撚一個去呢個gip 會唔會太大

夠啦 ...

識簡一定坐飛機由大阪去松山
坐巴士有排坐

冇咁考慮到 下次聽巴打意見

算係家族野冇辦法

突然老母話同我去

宜家係四國

祝你成功去到貓島啦

四國正評，好過大部分人只識去 大阪，東京🙄👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

因為打風 所以班機由1210改咗做1400
唔知會唔會再delay 搞亂晒我嘅計劃..